好醒 識睇眼色

點解永遠都係識睇眼色嗰個人痛苦
好辛苦呀屌你 點解我睇眼色咁勁